想換隻2.0既電腦喇叭，有冇介紹？

宜家用緊jbl pebbles
畢直一千上下

2.0師

喇叭師

是但啦，都係聽臭雞

屌

有米師

換你老母

頭十個reply都是痴線佬

我又搶到

介紹師

快手師

痴線師

我係屌你老母師

坂本龍一唔是臭雞

reply師

下次讓你

謝

S880db

就黎一版reply
仲未有正經既答案

tabao 有隻叫同調m2 都幾正